點解有深近視唔可以做機師？

戴咗眼鏡同普通人咪一樣

近視唔打得飛機？

你戴咗眼鏡真係睇到1.0 60/60咪信你真有正常視力做機師囉